大家總是遺忘北區人

啱啱全個上水廣場都迫爆唱國歌

眼有淚光，北區好波!!!!

北區街坊咁勁，唔會唔記得佢哋啦！